耳水不平衡可以點做?

我自己有耳水不平衡超過十年
每隔一年 都會有次耳仔塞塞地同耳鳴
然後毫無預兆暈到落唔到床
但暈完之後就會好翻

一開始唔識應付 但後來暈得多就大概知點做
隻耳一塞/唔舒服就會自己啪定止暈藥

但近呢4-5個月
反反覆覆 一攰少少就會耳鳴同聽唔清嘢
反而無點暈
但耳鳴每次會持續幾日甚至2星期
而近排我都feel到隻耳聽力弱咗好多

睇西醫就淨係叫我早啲訓同開止暈藥
睇過專科照過腦又話無事 之後都係話無得醫

而家又耳鳴中，想死

潛水，搭飛機係咪唔得？

我無潛過水
但無事嘅時候搭飛機係無問題
但我記得有次感冒搭飛機
落機我兩隻耳都塞咗 聽唔到嘢 好驚
個陣得我自己一個去旅行仲要
好彩訓咗晚就無事
不過唔知關唔關呢個病事

有冇check耳石

無呀
淨係睇過西醫
次次話我唔夠訓就打發我走